支共係咪block左唔比香港人去西藏？

有個frd打算去西藏 但其他收到風既人話佢知block晒唔比香港人去 就連official trip都唔比去

有冇巴有收到類似風？我完全search唔到有關資料

PUSH
《生於亂世，有種責任》
唔好意思阻阻大家，我地想幫香港人出書，想收集大家意見

出一本屬於香港人嘅自由之書

支共既野，你問香港人點答你。仲要日日變。

啱啱10幾號有朋友去完冇問題

本身做旅遊，早兩日聽到有行家講！
佢話香港人而家入境西藏要入藏紙，要搵當地旅行社整。
自由行好似唔得，上網無公佈，啱啱check 咗無入藏紙都可以買機票，但入境應該要入藏紙